(有圖)大家樂既臭味海南雞飯

呢三件係我食剩既，真係狗都唔屌

唔call食環?

咁情況唔換第二樣係咩玩法?玩命?

幫襯大家樂已經唔啱

狗也唔屌但係屌淨三件

真係狗都唔屌，上年食過

Ching 無謂擺幾舊垃圾入口

死臭雞

小心有隻大尻樂打手狗入嚟咬你

咁仲係咪狗

係一陣垃圾桶嘅垃圾味

配白飯

怪味雞

關

對唔住 我懶

同我講得白飯

冇人叫你食海南雞飯，食下咖喱嗰啲唔得嘅

拜山咁

點解唔叫佢換

死圖

海南雞算穩陣 竟然搞成咁
利申:前員工

好好味

可能外賣